應承我, 如果你地計劃生小朋友, 男要叫梓樂, 女要叫彥霖

唔可以忘記佢地

唔改依2個名＝手足係condom

吳梓樂 吳彥霖 ok

但 聽講你姓雞

我姓黨

對唔對得着手足

又應承

h

應承左
唔會當手足係joke

五毛想香港人絕種